［質問］劉小麗之一問陳凱欣：你係為香港人定為阿爺講野？

咁都叫質問...

［質問］陳凱欣之一問劉小麗：你所支持的"香港自決"出到第幾Version?

阿爺喎, so sweet, 一家人唔好計較咁多

泛民到今日都仲係‘你答我你係咪保皇黨’

【一問陳凱欣】你係唔係企保皇黨嗰邊？

Yan Chan 陳凱欣聲稱獨立，究竟明天佢嘅造勢大會及報名，會有幾多建制派人士出現呢？而南丫海難事件你又會唔會遠離鄭永舜，選擇企喺香港人一邊，支持繼續調查事故原因呢？ 陳凱欣，請你答我。

一齊tag佢等佢回答

未選到就咁串，仲未對上次DQ汲取教訓

同問佢「你愛中國多d定愛香港多d」？一樣咁膠

講真 有時見香港人仲用緊咩「呀爺」「保皇黨」「內地」難聽過粗口

咁嘅質素想單靠民主光環選到？收皮啦

屌麗老師文宣冇！（平凡的幸福 )

政績冇!（乜撚嘢免供全民退保會行得通？我屌你啦 )

最叻就係話馮檢基𠝹票

正一垃圾

阿爺 who ?

低質八婆

算把啦小麗老母

九西仲可以投邊個

又黎呢d打飛機片

白票，以表不滿

tvb news reporter 不了

雨傘革命 > 雨傘運動

爺你老母咩爺，認賊作父認足四十年，屌你老母啦犯民左膠

是撚旦啦

九西已經比保皇狗佔據

上次1 on 1 民主派都輸
今次睇唔出有咩因素可以反Cup

香港赤化成功

好撚廢呀
咁撚樣叫質問，點投得落呀

保皇黨有咩問題？

我覺得建制派難聽好多喎

建制建制，講到佢哋好似建設緊個制度咁，其他人就好似淨係識破壞咁

建制派重難聽過保皇黨

專制派

好親切嘅質問
仲以為佢同陳凱欣係兩姊妹

【一問小麗老母】你幾時先上載捐款收據？

一句ko保皇黨

同好多我遇過嘅犯民Fans一樣
思想停留嚮八九民運、建設民主中國階段
完全無視近十幾廿年嘅社會變化

佢點解會咁驚馮檢基出嚟選？
就係因為佢無樣嘢得，
廢到馮檢基都𠝹得走佢啲票

好似stephy

咁既問題都問得出

呢班垃圾平時唔做嘢，選舉先蒲頭
真係蠢閪先會投票比佢

叫共匪...保你老母皇

好似小學生咁問到

泛民重係好想當佔領冇發生過咁講嘢，好撚毛管棟真係。

屌你阿爺正仆街

出游 b 好過條八婆

爺佢小麗老母

問返佢入垃圾會究竟係做野定玩野 屌麗老母正垃圾

話你戇鳩怕你嬲

泛民就係咁濕鳩，佢地如果走去齊齊撐哥基，以佢嘅人氣同喺深水埗嘅地區工作，一定贏硬健康大使。不過，泛民剩係識撐自己友，叫佢地顧全大局唔駛諗

叫佢地親中派 共狗 共奴 就啱架啦

佢地所作所為只係助紂為虐 損害制度 談不上保皇

人地保皇黨真係為國家好 為國王好 高尚好多

呢班賤種配唔起呢個名喎

我都記得香港「建制派」同真正建制係唔同意思

其實香港人都係慣左用建制/保皇去形容佢地依附政權(中共)為政權服務

但建制/保皇都唔太正確去形容香港呢班賤種

仲有「非建制派」又係ON9 仲要係泛民自甘墜落去用

你不如叫對家做「非民主派」啦 點會叫自己做「非建制派」

唔明點解傳媒走去用呢個字

一定投小麗

咩年代，仲阿爺

無計,佢俾劉細亮果班老廢柴日日播毒
以為聽條廢柴講就有9萬6

硬係有浸柒味

劉小麗為9萬6講嘢